林奠玩法

而家林奠想將所有錯推晒落去義士身上，令人忽略問題嘅根源，即係佢地，令好多原本跟風反對逃犯條例嘅人產生盲點，令人覺得係義士錯
但係我地清楚明白問題喺邊，所以要更加義無反顧咁支持義士，不割席

重覆多次記者條問題
和理非同衝擊既訴求一樣
咁你會唔會回應和理非遊行既訴求
林奠:

大家要記住責任在林鄭 唔好睇完佢個記者會比佢分化

和平示威；200萬人視若無物
勇武抗爭； 被社會譴責

我明和理非既人未必認同勇武手段
但要記住 兩派系人目標一樣

五大訴求

只有兩邊合作才能有機

只要唔割 政府就贏既機會係零

不停重覆佢想TVB 報嘅野，好暴力，有毒粉，明明條問題唔相關都夾硬講兩句

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

跟住會cut 哂記者問題
淨係播暴力 毒粉
佢都唔care 你問乜
你問佢而家幾點佢照答暴力毒粉
呃9 班記者配合佢呢場show 炸
雖然記者有義務去 但咁俾人過橋 佢地好忍得